【小粉紅助攻】撐港人擁完整公民權 英議員寓所狂收香港寄出恐嚇信

英國下議院外交事務委員會主席董勤達（Tom Tugendhat）周日在Twitter表示，他的寓所持續收到由香港寄出的信件，雖然信件內容看似溫和，但他認為有恐嚇意味。

董勤達上載一封信件到Twitter，指他持續收到由香港寄出的信件，雖然信件內容看似溫和，但認為是向他表達出「我知道你住在哪裏」的意思，又指中國駐英大使劉曉明的訊息十分明顯。他在帖文強調，「恐嚇民選政客是一種干擾，它必須停止」。

英國保守黨人權委員會副主席、民間組織Hong Kong Watch主席羅傑斯（Benedict Rogers）回應董勤達說，他也在2018年2019年期間，收到超過20封類似信件，甚至連自己母親也收到，「很遺憾見到你現在也收到」。
董勤達一直密切關注香港事務，例如過去曾呼籲英國政府進一步讓香港民眾擁有完整的英國公民權，6月又與加拿大、澳洲及新西蘭四國的國會外交事務委員會主席，聯署去信聯合國秘書長古特雷斯（Antonio Guterres），要求派特使前往香港跟進法治與人權受破壞的問題。

Twitter／《蘋果》資料室

推

真係嚇鬼

加速

所以話一定要將支共冚黨鏟先得

到底移民關呢班支那豬咩事

香港寄出？
關喺香港嘅小粉紅咩事
英國嗰啲就話驚香港人嚟爭食啫
香港嗰班支那人，本土香港人走咗咪冇人同佢哋爭食
定係港共寄

借個位

損人不利己不嬲係支那豬最擅長做既事

有無錯grammar?

全黨必須死清光